用FIREFOX俾佢食左D字/圖點搞?

早幾日突然就係咁
開一般既網頁就比佢食哂D字/圖
淨係YOUTUBE冇事
有冇師兄知道點搞?